我有預感今晚道指會爆升。

美國就算救唔到人，
起碼救到個股市。

放完假未？好想炒股啊

今晚美股開市

好矛盾 每逢開市等於要返工

燈力強勁

爆升？睇過

痴撚線

燈~燈~燈~燈

車股跌, TSLA升, 究竟TSLA係咪車股

媽咪麵分身

好似跌緊400幾點
11:35pm

燈到

現在開始買貨！

向下爆升

有咩心水

科技股

Spr 現價入唔入得過

我21蚊入左D

買大路d啦！
搏耶倫用政府錢買股。

同路

我預感下，又唔得！
你都on撚9.
而且重未收市。
開post洗撚你同意呀！